優惠價$3699 購買Yoga Book + MP1060 Power Bank

就黎開學啦喎，同學仔準備好未啦咩??📔📒📕📚 輸入優惠碼: ‘’StudentBundle’ 購買Yoga Book + MP1060 Power Bank 都可享用優惠價$3699 。 同學仔無論上堂寫notes 做assignment 📝定要手機充電上堂瘋狂whatsapp打機🎮都冇難度啦。

仲有阿!!! 新學期都係做運動既時節🏊‍♀🚴‍♀，購買Lenovo G03智利手帶輸入優惠碼: 'StudentG03’ 就可享有$50折扣。

咁多著數，仲唔快D黎買!?!?!?!?!?!🤤 Easygad
網址:
Facebook: @Easygad
Email: info@easygad.com
電話: 39983142

u1station
Facebook: @u1station
Instagram: u1station

街價加埋3656
送多盒麵仲平過你入埋code幾十

G03街價390
你賣500入埋code 450

打手死全家

你老味，賣廣告都算，賣埋D垃圾